# press-play-web



## Deskripsi Website

Website ini menjual barang-barang yang berhubungan dengan teknologi dan estetika meja kerja. Produk-produk yang dijual diantaranya: 

- Keyboard
- Keycaps
- Mouse
- Gaming Mouse
- Deskmatt

## Progres V.0.0.1

- Membuat template footer header
- Navbar
- Hero slider
